## 这是一个项目模版

## vue create创建项目后会保存一个preset——包含创建项目所需的预定义选项和插件——是一个json对象

## ci部署
- 创建gitlab-ci.yml文件
- 创建job 执行npm i && npm run build等命令生成打包后等静态文件
- 执行脚本 将静态文件放到服务器上 （指定目录下，就相当于新加了一个目录，自动生成对应等域名，不需要生效时间）

